到底tran u 要點tran？

小妹讀緊樹中 想讀翻ugc

心知樹中出GPA慢 但係想報今年nonju

可唔可以用翻Asso成績報

小妹感激不盡

勿相認

Year 2

點解你唔接受自己能力係咁多就咁多？
樹大好失禮你？

你又你讀咩科，點幫你

Year 2社科

你當初有能力就唔會輪落到入樹仁啦？
樹仁肯收你讀都萬幸啦

係唔想今年Gap year
3.4x同UGC無緣

Non-ju

但係事前可以send信問咗你心怡大學嘅入學部手續先

如果你宜家讀緊嘅唔係UGC學位，噉問題不大，都係non ju條路。

但係如果已經係UGC就麻煩啲，因為筆資助都幾煩，處理嘅時間都長啲。

最憎你呢種好高騖遠既人 無能力又要厭棄當初畀機會你既樹仁
你要搞清楚 無樹仁你乜都唔係啊

點解你簡樹仁 當年唔直接入asso?
就係你覺得自己無能力脫穎而出囉

乜原因令你覺得3.4就係你既能力證明？
點解你唔滿足呢？

屌 原來asshole asshole已經有一次機會都唔好好把握

Asshole都讀唔掂派去樹仁仲繼續好高騖遠
你話自己係咪好可笑呢?

咁係咪都可以用上年Asso成績報？

你上年asso成績報到就唔會入樹仁啦
好高騖遠既人通常智力缺陷？

你有咩咁把炮

網絡觀察家 不過我會承認自己能力去到邊

樹大就樹大啦，咩樹中好撚尷尬

用上年asso/ 樹大報都得

英文一定要3 無有補其他
上年asso咩成績+有冇得in? 仲有邊間asso

你覺得佢最後派得得樹仁offer gpa可以高成點？😅

Asso上樹大
仲有咩好講

英文4
上年CGPA 3.4 有得in City PPP